連登全體認同：本土>民主>>>>>>>>白票=左膠=熱普城>>>>>>>>>>>>>>>建制

如果有本土/民主派揀但係你死都要投白票或者建制咁你效忠共產黨算啦
認同
我死都要投白票

白票=藍絲建制派

完

*本土>民主>>>>>>>>左膠=熱普城>>>>>>>>>>>>>>>白票=建制